BNO平權好有可能首先益左藍絲

卡邁克爾說：關於如何安全地或秘密地到英國的問題，我認為英國政府將會商討，我相信會在那些個案出現前，會有安排的細節出台，不用等到申請才安排，因為我們都看到這確實是個問題。

他又被問到有沒有機制，阻止親北京的BNO持有人到英國享受權利，他指出審批過程是不具名，而且不對個人政治立場存有偏見，審批當中會有難度。

藍屍利益行頭，一定走得最快大家要諗定點樣制衡呢班撚樣

搞幾多單去到英國俾人滅門就唔會敢去

預撚咗，口講越支持支共越走得快

咁你覺得200萬人點黎
咁都有位分化

200萬人都22歲樓下？
咪分化啦仆街

5毛一有位就分化
益藍絲又點
本身大燃把藍絲有外國籍
太出位撕紙打人果班
可以舉報到時一定唔會有國籍
何妖人地都講明唔會比國籍

我都有喎

整個香港藍絲 黑警名單
到時再清算

五毛又出來分化

正面D

藍絲走 = 大走資
藍絲唔走 = 被共產

黃絲未必贏，但藍紅一定輸

又或者俾咗國藉呢排人再告鳩佢地都仲得

所以689咪即刻衝出黎鳩噏

佢冚家一早BC 使乜 BNO

佢係講俾d藍屍聽，叫佢哋唔好諗住走佬

變BC要宣誓效忠英國民主價值 藍絲如果social media上面有證據支持中共唔會過到vetting 就算過到之後如果再發現有藍嘅發言同行動可以charge發假誓同叛國

咁講就算香港獨立，都係益埋藍絲，所以就唔攪啦

五毛最期待嘅畫面出現啦

班藍屍去英國, 一樣都要賣樓換美金走資, 一樣打擊支共利用港元聯匯抽美元水嘅能力, 有何不可? 最好鬥快走, 多D人走, 一齊走即刻走

至於班藍屍去到英國住咗5年, 申請入藉轉BC時, 你估英國會唔會有screening?

走多D藍屍咪好，
光復香港。

我成日都係咁諗
除非做埋將所有藍絲遞解中國

根本就係
仲要藍絲好撚多人拎bno

凡事都要一步一步來，冇得急，咁先至係政治，唔係TVB啲假劇次次奸角自動死清光

係呀 全部人都唔好要囉

不嬲都係移咗民嗰班最奶共㗎啦

藍絲一早拎晒英美澳加藉啦
駛乜靠BNO
你睇d高官一撚樣ga